有冇人冷衫掛到起角可以點搞？

掛到起角小事, 著之前一晚拎落黎摺起, 第二朝已經ok

個夾仔印先難攪 著咗兩日仲有兩個印係膊頭位

冷衫做乜要掛

試下先

其實係洗完晾衫